美國務院合併中港旅遊警示

港版國安法｜美國務院合併中港旅遊警示 指有任意執法風險籲國民來港前三思
[b][/b

留名等睇一個月後改口香港係法治城市

香港正常化

共享祖國繁榮

可唔可以順便將Hong Kong正名為Xianggang

問過拜登未

Hong Kong is China

偉大祖国應該反制，勸籲国人不要到美國旅遊

香港關係法真係歷史文件

做到嘢

差最後一步